到底係真理太賤 定愛德太水皮

愛德個國家嘅鍊金術係由地下父親大人整嘅賢者之石推動，所以打父親大人嗰時愛德一班人先俾人封技。

但係愛德又好，師父都好都有見過真理，俾埋過路費但都唔知自己啲鍊金術係流嘢？
當佢地俾得少，但艾爾俾埋自己肉體都一樣唔知點解自己俾人封技？

唔通真理淨係教物質構成，連鍊金術原理都唔教咁陰濕？可唔可以告佢不良銷售？

唔係用緊父親大人嘅力量
而係父親大人封咗佢哋同地殻之間嘅連繫
所以用唔到

佢地一直都係用緊鍊金術
之不過未係完全發揮晒咁解
因為有啲父親大人嘅阻力（啲管道）
後期已經解放返
可以100%用返出嚟

樓主見過真理 失去左智慧

追求智慧 所以比真理收返智慧

追求女友會唔會無咗條j

如果你只為扑野就係

用心的話會無左個心

然後變成忘了愛

冇心變左比干啦